聽日背水一戰 點解仲要分散力量搞六區？集中一點同佢鬥人多仲實際

勇武人數原本已唔多 依家仲要分散幾區 仲難集成力量 倒不如集中一齊 破釜沉舟

過左10月1應該再難以聚集到咁多人一齊抗爭

10月1絕對係呢場抗爭既一個分水嶺 成功與否係睇呢日可以做到幾多

背水一戰 時代革命

鏟除港共 光復香港

分化撚

我地要全港十八區開花呀

請善用不推文回覆

8.5 成唔成功？

分散晒力量俾人逐一擊破？

聽日根本唔係背水一戰 唔好以為過左聽日一天都光哂

睇下尋日都知狗唔同個日

殭屍acc收撚皮啦屌你老母

上次8月5 日5區集會突顯左警力有限呢個問題。部署一個地方都要搞成個幾鐘，5區真係有排佢地煩

聽日唔係end game呀屌你老母

留命長期戰

口講分區 目的係要分散敵軍
我方精銳可唔可以集中一區出擊？
自己諗

今次入面混晒d支那種啦

Sir
有咩遺言
我驚你睇唔到後日嘅太陽

拉

準備定身後事啦

又p牌

認同

樓主分化撚 唔洗理

Objectives:
1. 中資機構
換旗，記者影相
2.名店商業區
落閘，記者影相
3.癱瘓交通
快閃，記者影完相走得
4.九龍行山
唱歌，記者影相
5.散水

幾時講過聽日係end game啊

講下我邊忽分化 屌你老母

P牌都好過你殭屍狗啦 屌你老母

只會俾人逐一擊破 聽日之後睇清楚呢個post 屌我個理狗啦

今日今日仲未睇清現實 都已經唔係傻 係蠢撚到仆街